唔好做到咁cheap得唔得

低低賤賤咁，邊有人會珍惜

控制唔到自己唔認真去對人

認真就一定要咁？

對住佢唔知點解好撚軟弱

你都係呀撚樣

一個好嘅對手會令你成長

係
鬧到我喊

冇錯

垃圾先喊，喊完就唔會再做垃圾

健身時要小心

做埋依一次，之後唔會再讓佢

聽住先啦

唔喎

死Cheap精走啦

自己攞嚟衰，然後周圍同人呻

佢就係咁cheap

op講緊香港人返工OT啊?

咁cheap都係因為鐘意佢姐

失敗
失敗中嘅失敗

你又點

想嘔

你估我想㗎